B17: 1
B9: 1
C11: 9
C10: 17
C9: 17
A9: 2
D13: 17
poly1: 4
a: 2
b: 2
c: 2
d: 2
D9: 9
D10: 1
D11: 1
D14: 1
C18: 13
A17: 2
C19: 13
C17: 21
D21: 21
D17: 5
D18: 5
D19: 21
D22: 5
A_1: (1, 10)
C_1: (1, 2)
D_1: (1, 14)
E_1: (1, 22)
F_1: (1, 6)
poly7: 6
g_1: 3
h_1: 2
i_1: 3
j_1: 2
poly8: 6
k_1: 3
l_1: 2
m_1: 3
n_1: 2
poly9: 6
o_1: 2
p_1: 3
q_1: 2
r_1: 3
poly10: 6
s_1: 3
t_1: 2
u_1: 3
v_1: 2
poly11: 6
w_1: 3
z_1: 2
a_2: 3
b_2: 2
poly12: 6
c_2: 3
d_2: 2
e_2: 3
f_2: 2
G_2: (-3, 2)
H_2: (-3, 6)
I_2: (-3, 10)
J_2: (-3, 14)
K_2: (-3, 18)
L_2: (-3, 22)
b_1: (2, 0)
c_1: (2, 0)
d_1: (2, 0)
e_1: (2, 0)
f_1: (2, 0)
B26: 0
B27: 0
B28: 0
B29: 0
B30: 0
B_1: (1, 18)
B25: 0
B31: 0
poly13: 92.02900505
s_2: 13.01736824
t_2: 7.21135509
u_2: 13.11032467
v_2: 7.0205353
a_1: (2, 0)
A2: 4
A3: 5
A4: 5
A5: 9
A6: 2
A7: 6
C2: 11
C3: 54
C4: 50
C5: 59
C6: 21
C7: 47
poly6: 4
v: 2
u: 2
w: 2
z: 2
poly5: 4
r: 2
q: 2
s: 2
t: 2
poly4: 4
n: 2
m: 2
o: 2
p: 2
poly3: 4
j: 2
i: 2
k: 2
l: 2
poly2: 4
e: 2
f: 2
g: 2
h: 2
A32: 7
A33: -5
A34: -4
A41: 3
A35: -6
A36: 5
A37: -10
A38: -3
A39: -4
text3: -7m + 6m
text4: -m
C46: 4
C45: 1
B41: 3
text5: -2z + 6z
text6: 4z
C47: 7
C41: 15
text7: -2e + 9e
text8: 7e
C48: 4
text9: -2m + 9m - 3m
text10: 4m
C49: 11
text13: 5z + 9z - 3z
text11: 11z
C50: 8
text14: 5e - 10e - 3e
text12: -8e
